遼寧廢輪入港 新渡輪被水警截停 乘客不滿斥「阻返工」

支那遼寧廢輪編隊已經進入本港水域，途經數碼港、摩星嶺，直駛往青衣。駛入香港後的航道，均是本港繁忙的水域，所以不時看到渡輪、噴射船及貨櫃船等大小船隻，在 身旁蹤橫交錯，但過程大致暢順。事實上，新渡輪亦曾發出通告，指因收到當局通知航道或受影響，故發通知提醒乘客。今早有新渡輪便一度被水警輪截停，有乘客不滿受阻遲到返工。

讀者尹先生，今早8時05分乘渡輪由梅窩出中環，途經交椅洲對開海面，被水警小艇截停。尹說：「見到3隻戰艦響渡輪正前方駛過，冇見到遼寧廢輪，停咗10分鐘，然後仲要兜個圈駛過，船長廣播因為『水道被封，要延遲』，搞到返工遲到。」尹不滿遼寧廢輪編隊「阻街」，冇必要呢個時間入嚟，可以夜晚黑。

夜晚黑入港, 視野唔好,
隻遼寧廢輪怕被撞沉啦

斷龍骨架佢

貨輪真係要小心啲

阻撚住哂

1. 夜晚入港, 視野唔好, 支那雷達垃圾, 觸礁點算
2. 唔停隻渡輪, 一個唔該支那第一隻艦就比隻渡輪撞沉左gg, 咁點算？開戰？

支那之前見原來貨輪都可以撞爛美帝戰艦
而家應該連舢舨都驚

原來新渡輪係遼撚剋星

遼寧廢輪改名做「熊貓號」啦

受保護輪船

頭先坐船見到有隻滅火輪噴哂水歡迎隻航母

其實,係咪驚佢會自爆,所以噴定水準備呀

係數碼港見到，覺得好撚細隻
本來以為會大過貨櫃船

貨櫃船8-9萬噸 呢隻垃圾2萬幾

美軍黎黑警有冇試過咁樣封海呀

差唔多7萬WO呢隻遼寧號

垃撚圾花瓶
點作戰呀

都話係古董
緊係要運古董咁小心

人地美帝, 呢D艦真係拿黎做靶艦或拆解算數

美帝空母起到去第 80 號

垃圾

天星小輪加兩支炮會唔好好抽過佢

美國隻驅逐艦相比之下真係神盾級

本身都無乜野,
屌, 但係又要拎出黎展覽打晒飛機, 做乜9

貨柜船

艦隊指揮唔熟港水域：廢輪停泊「維多尼亞灣」

丁毅指，今次來港參加匪軍佔港20年活動，3艘屬輪會停泊在昂船洲軍營，遼寧廢輪就會停泊維港，但他就錯將維多利亞港讀成「維多利亞灣」。

他稱船隊上月在青島啟航進行訓練，結果令人滿意。今次來港首次面向殖民公眾，料有5萬人來參觀，官兵侵港期間亦會參與社區活動；又指佔港以來本港發生翻天覆地的改變。